武肺病毒, 黑市價已經去到3000

賺得2000 食水咁深

中一次即賺 好返再去中 好過打工

倒貼2000想中

你中左 可以賣番出去架嘛

後生仔真係想中 弱流感
隨時無病徵就好返

14日免費假期 + 5000蚊

屌係喎
傳得快過層壓式推銷

唔洗考試/可以補考

食水咁撚深

個病毒廢過流感，侵侵中招都好快好返，中一中有5000袋仲有14日有薪假爽YY

齊齊販毒

一篤口水3千 上樓不是夢

唔係話一次性咩？邊有得囉第二次

發達睇呢鋪

武漢肺炎炒賣區 [眼紅者勿入]

揚晒 炒撚到貴晒 on 撚9

Po返個ig story先～